瞓醒又要出賣自己嘅靈魂 自尊同埋肉體返工

你咪番去食野 仆街仔！

買羊

唔好講啦

巴打做鴨？

唔食飽點做野呀

Lunch 食囉 仲博嘴牙你 下

喂番工呀

係喎

黎生？